免費日本來回機票

有fd介紹話醒我，如果我可以幫佢去日本當地簽張退税單就free我來回機票+1000hkd,大家會不會做

邊有咁大隻蛤乸隨街跳

販毒不了

你點洗怕，偷呃拐騙你強項。

簽左=收貨
但收咩貨呢

不了

報驚

條友咪之前波台出post嘅賣料狗，之後收咗錢就刪telegram group，可唔可以報驚報埋呢樣？佢好彩，班苦主唔出聲，或者無咩人買料啦

你條仆街係咪就係呃啲傻西去運毒？定你係畀人呃果啲傻西？